係Amazon買laptop可唔可以用順豐做地址？

第一次用Amazon買野
因屋企收唔方便，想去順豐自取點收
所以想問下用過既師兄可唔可以shipping地址填順豐，跟住自己落去裸？
咁樣既話運費點計？大概幾多錢？謝謝了

係百佳買野可唔可以係惠康攞？

因為係淘寶可以填地址做順豐..

百佳唔可以填惠康咩?
你傻架?

Amazon唔係用sf人地免費幫你收？

因為淘寶有同順豐合作 amazon直接送到屋企啦仲樓下

屋企唔方便..

竟然會有人用淘寶同amazon比

你買飛機杯呀 唔方便

你當順豐管理處呀

一係用集運

用呢個

ON99

了解清楚順豐係咩
你就唔會問依個問題

b&s可以香港幫手代收

7到喊

屌
你咪去速遞公司個倉拎囉戇鳩

屌你老母 揀最貴用DHL/UPS有得約時間 星期六 日都派 點撚樣唔方便

ok 睇完咁多位巴打意見後 自認on9
唔好再推了 讓post沉下吧

真心ON9

有咩唔方便 樓豬屋企係製毒工場

推

唔得的, 因為要你身份證簽收

去7-11拎